【抵制TVB戰線】一週任務總結 - 戰士活躍度成績表 (19 Apr)

今個星期出咗咩任務？⚔️
戰士有幾活躍？💃🏻🕺🏻
你有做晒未？👀

【19 Apr 成績表，2020年第16週】
🥇Fri 👉🏼 Kotex X 林凱恩代言
🥈Thur 👉🏼 爆買任務 x金寶湯
🥉Tue 👉🏼 Maxcare

Sat 👉🏼 禾田食品市場
(Facebook收皮，擇日重賽)

Sat👉🏼 退貨行動 X 七海健絡

Fri 👉🏼 勸Kotex X 林凱恩代言
1388😢/ 297😢

Thur 👉🏼 卡倫 Carun (本地及海外page)
697😡+block人/ Page 收皮/ 302😡

Thur 👉🏼 爆買任務 X 金寶湯
1145👍🏻+❤️

Wed 👉🏼 培力 purapharm
850😡

Tue 👉🏼 Maxcare
1005😡

Mon 👉🏼倍舒痕
923😡

繼續堅持

入嚟聽一聽歌

DGX團隊出新歌MV《明天》, 今次係poprock曲風

鍥而不捨，跟隨毛主席腳步。年年鬥，月月鬥，日日鬥

做撚哂佢

Pishhhhh

一千人，可摸耳多少少人做

毛澤東

繼續支持

放假更加要癲狂做任務

我做咗啦，咁大家今日做咗未

push

日日都有做

推

連登冷氣軍師記得補做

推畀連登仔補做

做晒任了，推推

未做任既記得補做啦

推到tvb死

一千人都可以有成效
如果有一萬人真係唔敢諗

加油

Push

p

繼續執行任務 講完

pushq

咁簡單嘅任務都唔做，點對得住好似方sir呢D犧牲咗咁多嘅手足？一定要做！

加料涼茶，細菌補身